其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(119)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

唉！
有人出到pool 未呀！？

1

Lm

好快

5

1001卡比ko左

冇咗冠亞軍喺度

花生bb

都好 拎返個尾

第一次見nth咁快

柏柏

你兩個算點

冠亞軍偽毒

但你可能快過佢地

手速

我地幾時食飯慶祝

Nth都好堅
下次搶贏佢

1秒之差就係打2粒字

恭喜佢地 拉埋天窗出pool

唔好煩啦
第一同第二出pool 就啱

恭喜

禮成

佢地喺度我就搶唔到了

慶祝你搵到工

本身想打1就算

讓賽

你都得

仲有時間諗打咩

佢地係到就唔搶了

又係

姐姐實至名歸

對你嚟講都係早咗啲

聽日返黎了

聽下歌relax下
試下做meditation

下次再去

我要台妹

唔係叫你聽陳柏宇同鄭中基呀

台仔

台仔咁薯都啱你?

台妹

巧～～不過盡量唔揀夏天了

矛

我都薯

冬天又好凍

轉聽下其他歌

春秋二季
呢幾日每日都勁多汗 好辛苦

出pool未

甘快又1001 呀春好波

咁

通常夏天先會周圍去

得你出咗

帶埋我地出pool啦

金毛玲

出唔到

繼續喺度9up

推介埋佢其他歌
有啲聽到想喊

禾又返嚟啦

一晚就俾你推爆左

別聽慢歌
上次話唱活著viva

歡迎歡迎，熱烈歡迎

我呢首屈機的

求推介

我半潛水moon post 咋

肛！ 仲未weak!

又扮訓

春 沖完涼吹頭！

我刀係半潛水moon post 咋

請表演

冇唱到呀

成功令大家j米津玄師

why 其他季節懶得行？

係唔錯既
不嬲都鐘意r & b曲風

菅田bb

推介菖蒲色歌
琴日點咗未到
日日j

仲有
其實我
Let us go then You and I
若葉之年
忘鳥愛
趣緻的響鈴

輕鬆既有
蘇菲亞的波霸珍珠奶茶
同一種米養百樣人為甚麼養出你這個賤人

夏天時間最長？

珍珠奶茶

花生聽歌好非mainstream

開住冷氣做tabata都出哂汗

肛肛都有聽
主流都一樣有聽

咁都係 而家大部分日子都係夏天黎
帶多兩件衫換好了

tabata 就係要出汗

冬天又要帶厚衫
夏天又濕哂

好攰

我又有心事 自從看了太宰治

上次去日本，同一件外套著咁多日 只係入面d 衫有轉
上次又係6月去台灣，熱到我要返酒店抖抖，夜晚再出

有益啊

日本就去到到買衫著

玩下交友apps

加油

冇人理毒撚

有match都唔知講咩好

上次去個喼無位，買左得好小

一定要帶大！
仲要夾公仔

Hi

果時同frd 兩個夾左一個喼，點知佢d 野裝左8成
攪到買左好小野返黎

係咪82分帳

好眼訓 訓先了，good night

我叫花生呀

佢喪買野 頂佢用晒我d位
55 分帳

早抖

叫佢自己pack箱寄

sleep is for the weak

卡比cfu

做咩啊

你做咩啊 仲未眼訓？

卡比cfu諗住幾點瞓

女玩就有用，仔玩 玩過tinder 、好多都係廢match十世都match唔到 ，付費都玩過，冇鬼用，係玩過個免費識到個，但之後發現係金融雞
自問都唔係樣衰，醜，普通人一個，都識唔到。其實我覺得玩交友app晒時間不如試下speed dating ，可能仲有用？right?

我叫啊煩呀
Nice to meet you

～完～

就啦

眼訓啊

訓啦

快啲weak cfu

你又未瞓

你地訓先啦

Weak la

GN

早

早晨呀

早 清今日番香港啦喎
今日應該會落雨

春大記得出門口帶J 落緊兩呀

牙支牙拎光年早

牙支 我今朝發現食開罐麥皮生谷牛

剛牙

我試過密封盒都生谷牛
用膠袋包掉出街啦 唔好俾佢地喺屋企垃圾筒

剛早

終於要番工喇

早，雞絲
係啊，準備返黎了

之前唔知食左幾多隻落肚了

睇黎又落雨

早餐有牛食

Rich

safe flight 100

Share

抵啦hoyin

好多人養牛

賺左個東京之旅以外，我什麼都不是

我地今日食谷～～～～～～～牛，咩呀谷牛唔係牛呀？

我同佢係交友apps識，你聽完心情會唔會好d

藍面怪

Lingling我6點幾醒咗好眼瞓

我今日都六點就自然醒 到七點幾鬧鐘響前keep 住訓下醒下

係咪太excited

太遲冇帶J

補充蛋白質

怪

Wake up you need to make money

食唔到日本妹

好既補充途徑

食築地食到有d 厭

唔多謝天父baba!

耶撚mode?

信佛 因果論

可以加操

日日食谷牛，日日加操，大隻不是夢

春

想weak

Same
眼瞓到辛苦

又新post

醒la

早啲

有無放J起office呀?!

go to work
you need to make money

唔通食左一打又出黎同我地講咩?!

想下好喇

你都真係要補充下
前排流失太多了吧

繼續吹

所以我都係食兩日咋
食太多會厭同悶呢
你吃太多了

接住先

唔洗自己錢，由佢啦

歡迎你回巢

感覺上好似去左好耐咁 但日日推po

咁做乜唔去食和牛

可以食貴但係要攤開黎用，個舊錢係for 一日三餐

我 快樂到孤獨
好想weak

你餓嗎 要唔要石一甩呀

春 怪

公司一日比幾多你食飯???

100usd

早晨all

早呀訓覺

爽呀
真係食和牛都得喎

早呀晏覺

早呀乾悶

呀g

晏覺

日本妹呢

有食到A4和牛

真毒 去旅行都上連登

冇日本妹呀

牙春早

早，seed c

唔緊要 天父baba會饒恕你

有冇食好多雪糕

佢食飽返黎啦

食左好多魚生

A4都唔錯呀
都已經好好食

有無食瓜?

好羨慕去日本公幹

乜瓜

多謝我老細姐

茶水姐姐唔知拎左個杯去邊針水

蜜瓜個啲
今期應該有了
上年去日本食過
好食到感動

同我一樣
去旅行上得仲密過平時

茶水姐姐會幫手斟水㗎？

我想食㗎但我冇時間食

食咗夕張蜜瓜
我咸咗

膠層
有靚姐秘書

蜜瓜

我公司果d 會 有幾個姐姐負責晒全公司
早午會幫斟一次

洗廁所都要飲水嫁

唔可以得罪姐姐

本身最尾嗰晚見到想買但我覺得返到酒店唔會食就算咗

膠層

8月再去

係咪好x好食呢

不了
去一次日本使好多錢

係好好撚好食
回味

我去日本都唔係用好多錢

下次再戰
點解日本啲水果咁好食

唔會得罪人 我咁nice

忍唔到手會買野

我食咗好多錢呀

你有得weak

下次唔理買咗先

不過我旅行少shopping 就真既

我都係求其入餐廳食

我又冇咩點買
係會忍唔住手夾公仔

上年食
我第一次試過蜜瓜可以多汁過西瓜
好食到喊出黎

冇得weak呀

係㗎
帶唔到返香港㗎

你每次去有無計過大概洗幾多???

我都好求其㗎啦
但食咗好多餐

起香港買到嘅日本蜜瓜係兩個質素

唔想計

佢連啲蘋果都好好食....

我每次去都係食洗最多

你就好
我食唔到太多

喊

我有計過呢
6月大概12000
視乎買野多唔多
所以一年去2,3次可接受

我都係，洗晒係食到

留意返我平時好細食
喺去旅行先會大食
應該係行太多路

有錢
其實去一次日本夠我去2-3次韓國

我俾家姐話我食哂佢啲錢

可能真係你大食呢

唔係應該差不多錢？

明明佢都係咁食

好員工星期二留明

韓國唔會成日食貴嘢
住hostel又平啲
搭車又平啲
好似係

在b諗住幾時射波

牙在

我眼矇

未去過唔知 好似無咩做咁

Cfu又有返工

在在早

今日老闆又飛咗 唔使射住

我買星期五

牙拎

反正唔去都係買唔到樓
就算啦....

又星期二了

禾好員工黎

你兩姐妹去???
好好感情呢～真好

牙支牙左合體

肛肛好

係囉
其實我都唔覺得韓國平

幾時變番好

好伙伴牙支

不過日本交通係貴....每日我都預2000 yen up

你問下自己啦

咁係因為你洗佢錢嘛

出道了
有冇人做經理人

男仔去真係冇咩做
我去都係想離開下香港同睇演唱會多

你啲同事射未呀

禾巧巧

講到我冇俾錢咁
雖然佢俾多啲

應該又會輪住黎

禾先巧

諗過去滑雪

牙左先壞

所以佢咪可以講你

禾食粉腸王牙

多謝左
樓主都快d悔改信主啦

rich

u應該呢個星期內會出手

邊度嚟架

廢老 仲唔拜我師？

你地一齊去食咪g囉

得個諗字

牙左先好

響188對面

禾唔水學鐵頭功啦大師兄

let’s go rock & roll

不過落緊狗屎

近喎 聽日去買粉腸食

牙春冇帶丁 落雨典算呀

平過你去南美啦

賜個女朋友俾我

好似唔係好貴

韓國係最平

真毒腸油

泡菜國好平的 好似係

禾都走唔到

南美都唔係用好多錢

唔可以指定天父嘅禮物
會受懲罰

玻利維亞??

禾只會遮埋牙春
你喺公司訓啦

沙田都好柒大雨

同埋peru

真心唔會

禾而家就係要返office

被困緊

日本妹真心幾正嫁

無女已經係懲罰

牙支

你遮廢老得咖啦我唔怕淋病

搵下有無囡囡可以遮埋你

診所得d牙伯

禾游緊水走啦

你係佢 ？

禾唔識英門

開緊工了

幾時出發 留名

不如你都射波

印象中你琴日好似好夜先收？又番咁早

去完番左黎成個月

一番工就開會

廢老有安老幹事照顧矛事嘅
我地唔可以淋濕

典解你成日去睇醫生

人如其名

好慘
攰死人

匿一陣先番工
依家只係十點半啫

唔G以為佢睇中左診所啲阿伯

行下行下撞到同事 佢話去m記食個早餐先

好同事
大家理想一致

其實無你想像中咁開心

[member]舞台後台嗰類[/member]

幫你包番埋佢
後台咪成日見到演員

大把廁所未洗牙

因為年老多病被遺棄 汪

你今日又邊度唔C服

再鋒利既刀都有生鏽既一日牙

做物理治療牙

廢老

我返公司咬個包算

咩事呀

家燕媽媽嫁仔個台是咪你搭出嚟

小心身子呀廢老

sor li
廢老邊度整傷左

做乜soly ar 咩樹牙
打籃球整親之嘛

thank you
禾會啦

有無絲打考慮去興趣班識男人？

參考

講到爛

入面好多興趣班類型既建議

想學跆拳
睇youtube見人凌空踢五腳好型

有冇果d whatsapp facebook 學習班

唉，都唔知點講

有無傾計班

有無出pool 班

Ching 養傷先啦

想學snapchat cow 00後

00後，睇錯你啦cfu

求開班

@清泉100 從未失手

你是咪唔記得佢太高睇唔到我地

就算識到都唔覺得真實

nth
細個學過一個暑假

而家係我地班00後嘅世界

莊！

慢慢講

禾想上真人傾計班
Whatsapp對話班

@牙拎 識玩

首先要有擰擰後朋友

18歲未呀

冇 求介紹

u 已經好勁唔駛學啦

有 暑假兒童泳班

又有禾戲份嘅

下 禾邊到勁

無就刪app

我同人wtsapp都是被藍剔

廢老vs 船p

拜牙左為c is ok

無開藍tick

扮有心位
執c後上樓搵身家

船p係牙煩

刪app
句野好熟口面

牙支存在感大

肛肛太聰明了
係喎我地要呃佢生果金

有展開過對話

9up

下年18碎 考dse

大和解ok ?
一齊上堂學用icq

係咪出pool 果位巴打

(有圖)依家啲00後嘅衣着搞乜？

禾本來由被安老幹事照顧
到依家要照顧廢老
實在唔係太化算

好似改左個日本妹名

icq
好懷念

前衛到跟不上

睇左 條褲休到咁高是咩玩法

拜禾cfu之前叫禾一聲ching 先

你自己厭棄人在先呀喂

喔喔！

好那好笑

汽車維修員

偷睇男神status既時光

Fasion牙

是咪已經冇得裝鳥

coffee bagel 慘劇令我畢生難忘

你下次咁樣著出黎

搵番蟲出黎狙擊

大cfu 偶巴

而家都仲有舊男神fb既

顯離

牙蟲撚d狗公係有一手

顯示為離世

不了 費事太型棍

痴心情長劍

今期流行

舊男神結晒婚啦

不 死剩fb

會cow死女牙

不再年輕

有冇去唱婚紗背後祝福下佢

身邊男神able嘅人都只係廿頭

難以置信孝子seed

廿頭

唔夠攝牙喇

當你一分子先係咁

成功上位

牙肛牙在牙玲牙雞

鮮肉過頭

早牙花生🥜

一早熄晒

唔係藍面了

暫保平安 只限office hr 回覆

Grp照有藍tick

咁好

擺明已讀不回

咁要點樣做

岩牙

+1

我依啲老野 個胃連沙紙都消化得到

唔怪得越嚟越多人灰剔

人在漿糊 身不由己牙

好快就.......12點鐘 喔噢 喔噢

放飯

ceci

我將公司gp 靜音左

靜音左都要睇 一陣唔知佢叫我做野

今天也是一個好天mode

你腦細係癲d既 半夜三更msg問野
彩佢都on99

mute左見到d 數字（幾多個msg)都好不安

開一開咪無數字

無腦細係正常 好似係
我已經瘋狂已讀佢都仲腥

Whatsapp 無人搵

橙
射多幾次波補數

扮

好快有 你還有公事谷

第時老左我都係咁
厭世mode

岩

mark定日子射啦

睇都唔睇

霸氣

禾仲撚緊

真心無

禾石飯啦

膠咗一朝

唔信
你有朋友一齊去鬼屋

求求其 揾幾皮

禾窮遊餐餐松屋sukiya吉野家
跟唔起團唯有自由行

都係得一個group 仲有講野

ok u win

窮遊太多就不了
一次半次ok
始終喺香港已經做奴工 想食得有尊嚴少少

仲想點
gp有一個 仲未計私人chat

依家去食辣殺飯

禾仲未

WhatsApp last 7 days 得1%

你擺低個contact俾lingling咪即刻WhatsApp 多左好多人搵囉（比例上）

牙拎係咪私chat好多00後

禾日日都食狗飯

禾巧少私人chat

我都係
點解home & lock screen都可以有6%

禾都想有得私chat

[百屌成材]肥婆減肥日記

去咗睇依個post
覺得自己係垃圾

因為成日㩒開個screen睇有冇人揾

點知完全冇

肥婆呢

花生你唔好再瘦啦

We bare bears!

我係想健康

我只想身體健康～

好似要開始養生

你份工日夜顛倒係比較易殘

但要我戒口真係慘過食屎

返來lor

要戒d 咩

100

花生

戒凍戒甜戒low GI戒零食
但係我戒唔到甜戒唔到雪糕
又好鍾意食粥粉麵飯麵包
又大食

唔好咁啦 下次再去

Home Kong

來打救地獄

清心寡慾咁wo 好似

巧，不過下次又唔知幾時了

咁戒法好橙

老咗都無得食
依家唔食等幾時

hell kong

被地獄打鳩

射波

所以戒唔到

Okay 繼續

hi, 黎自香港既seed c

仲有假 8月前清埋佢！！

有冇嚟自德成嘅

禾最鍾意食炸g同monaka
人生已完

糕！！

禾有排都未爆假

唔戒口

Welcome back

淨係戒咗凍飲
甜嘢冇可能戒到

可唔可以帶埋我去

約花生再去

G持

100依家排隊頭

巴打你追post wor

夏天戒到凍飲

食緊m記 都係走先

下次唔洗放入喼

m 記

前日同柏柏行街已經破戒
不過我真係飲少咗好多㗎啦
多數都淨係水/茶

lunch飲左成年熱檸水

連放入喼都得呀 嫌我阻定冇位買野

一到夏天就好難戒

專心上私chat班啦你

溫馨之旅

係咪你開班 想學

兩個都帶喼咪得

唔追根本唔知up緊咩，哈哈
咁係咪姐係帶埋我去

禾食緊唔知食左幾多餐既南記

依度日日9噏唔駛認真追

南記好似有$27優惠

selfridges有錢

起碼我冇9噏先

帶埋我去啦 好冇？

禾食蕉牌河都是$28

要搵其他cfu

南記咪幾好 我呢到無

禾係以9up為名

茶記狗飯都四十幾
南記已經是窮撚救星

唔個咩app 黎

茶記果d 都好大份下

咁又唔會逼自己完全唔飲
咁樣太慘啦

南記春卷好食

買名牌的

Agger
有時會單併春卷再加春卷

我次次都小鍋

係條街真係熱到癲
但有常溫都盡量叫常溫

襯番牙春既地位

窮毒唔識呢d 野

高級百貨公司app
就係年年性誕cctvb拍排隊個到

得個睇字好似係

agger 食唔哂

招牌必備

行街真係好難飲熱飲
除非行商場

有冇咁鍾意春卷

飲白可樂良心上好過d

好鍾意食

x2 有錢真好

可樂都戒咗

一係係墨春米線

咩都戒到 戒唔到汽水

汽水萬惡根源黎

飲可樂畢時好似好d
號稱無糖

汽水好肥

跑半個鐘

唔飲就唔使跑

難記春卷死忠
買埋番屋企打邊爐用

飲左但唔跑揮手

你玩龍J不用怕啦

端午之後打回原形做肥老

可以到獨木舟

未玩過
有啲興趣 但怕反艇 游水唔算太叻

完全戒唔到口
成日覺得要慰勞自己
乜都食少少就變好多

唔戒了
不想活 做條肥野就算

去邊度打?

係
開心又話要食好啲慶祝
唔開心又要食甜野開心啲
放工又話要慰勞自己

牛乜牛乜？

好似都幾貴
rich

agger 食左先算

打bino真係要兩個鐘

有得買返去㗎咩？

到左一個自己都接受唔到既程度
就會夜晚齋烚菜同恐慌性跑街

好似有

$25 6條

恐慌性跑街 我都會

牙支有米

塞住對耳dup低頭死跑

殘酷真相係約人跑就=唔水跑鳥

兩年後既今日應該至少三十蚊了
有錢真好

都係一排排先有動力

竟然有得買 咁會成日想食

所以想跑就跑啦
發覺除左上樓梯舒服左之外
真係訓練到個mindset
雖然講出來好似好白痴

有無埋酸辣湯底

暫時未肥到要恐慌性跑街
同埋我真係唔鍾意跑步

好憎跑步

因為跑步要堅持 以前讀書朝朝跑大球場

在在

同感 再食肥d先啦

一分鐘都唔想跑

岩牙

牙在好勁

做其他運動都得 但真係唔想跑
解釋唔到點解咁憎跑步

運動健將

被逼的
一矛人管就無呢支歌仔唱

我覺得跑步好辛苦

起碼曾經做到

辛苦呀

以前唔使食野都跑得郁 而家想死

好可憐

下次打邊奴我私伙買嚟同大家一齊烚

唔G呢 禾都巧想買包湯底

我覺得跑步似倉鼠

有得揀唔係一個人跑咩

諗緊食魚生飯定三哥

邊間魚生飯

出邊落緊大雨
小心

酸辣湯底plx

最鐘意帶住耳機自己跑
不理外界煩囂

牙支

換氣

等食淥春轉

辛苦了同志們

agger 塞住對耳死跑

係喎 又落狗屎

頂住

有人管太幸福鳥

做乜嬲牙船p

一田

冇野阻到肥婆食野

一田食壽司正好多

叫牙支管你

嘩 咩牌子黎

老老竇竇好驚壞冷氣
禾果度整親都要搭棚
乜都唔駛講盛惠三千先

ok
咁答你開心未🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

太hea

嬲到笑個下係我問佢
姐係你d零件係for我用3個月啦
佢話係

三哥蕃茄湯吊打魚生飯

d 野成日做一兩日就比人問status

保三個月不如唔好保

一年兩部真係好廢
你係邊度買
東芝冷氣唔多好

盡左力啦好無呀🙄🙄

依遲食
自己加料

佢趕住去跳樓呀

答佢A0呀得未

佢喺老人院有好多幹事管佢

係囉 用過大陸仔美的都冇咁弱雞
最多唔夠涼

唔好自爆

明明想牙支牙左一齊上

大lu的能痴會爆炸的

好唔爭氣地笑L左 🤦‍♂️🤦‍♂️

羊獸城同穿屎

佢話 正正常常都做到

羊獸性 大發

比個正正常常佢老尾既眼神佢

答佢我眼角高呀

春大想做mini 賣左禾地

上手淨落無換，一手樓嘅
見先4年樓開落又無事咪無換

答佢一個唔正常嘅眼神

冇喎
不過堅係唔夠涼

牙春

火星撻地歸我了

呢四個字好大傷害力

禾細個用過美的風扇 開左一陣
成把野發滾 熱到好似想爆炸
嚇到掉都掉唔切

留番fans送嘅hermes俾我得唔得

係一個唔體諒嘅揶揄
但我俾人話慣了

你要黎做乜

同羊主席相宿相棲

貢大鑊
成龍講唯一既真話

所以禾唔敢再用大lu 釘痴

我都估到會有人po

就當我唔正常吧啦

禾廳個部上年換咗格力
做功課睇性能比得上其他牌子

中國的.....

卜抹左先 萬一要換留意返

女神係唔會約得到

終於返到屋企 落雨勁麻煩

清歡迎來到地獄

在清
我返黎陪你地了

熱烈歡迎清回歸連登

一直沒有離開 仲上得密左

真係成個下晝都落

我講左要戒 戒到依家
開始明白啲道友嘅心情

台中仲好好天

我唔會戒

我決定同此po共存亡

典算巧 今日勁冗返咁耐工上足咁耐連登

幸福
我星期四開始冇得冗

星期四開始有得冗
膠層飛了

飛咗

個個都冗

唔試下點知唔得

約咗先

禾都好冗 悶到玩無聊手機驚

春今日好忙？

成朝唔見佢

肛

上星期都係咁 香港落狗屎 台灣哂死狗

擰擰今日上足全日水喎

咁我地咪只差一點點

原來響樹潛行狙擊

又落足幾日雨

日日都係咁

公司有生日會 我毒到唔敢出席

長期moon post

擰擰明明上水上好密

依家係連登見到了

真。高層

你係主角wor

好憎

今日有專心工作的

真。低層

忙

就訓著了

原來係聽日

大把人六月生日啦

去啦

識囡囡呀

邊做邊上水
堅持唔到咁耐

又要摷返對水鞋出黎

已放棄

o rly

你公司真係好好

仲有生日會 咁照顧員工

生日會呢啲好機會wor

低層坐大廳典敢玩手支驚

賣魚佬水鞋?

太溫馨 有生日會

請唔請人

公司會搞呢啲活動好正

有對踢不爛唔入水的

佢地聲稱當家人嘛

完全未做過咁窩心嘅公司
生日多數射波唔番工慶

我team 仲請緊多隻it 狗
上星期先出ad

禾office好冷漠 真實表情->😒

我不配

咁又真係會多少少少少歸宿感
毒L比較易收服

可能有香吻

唔識IT

正正常常嘅樣都係咁

禾生日多數繼續返工靜靜地渡過

做IT狗要識d咩

我個行聽講生日返工特別黑仔 會好旺場

點解要咁樣對自己
生日番工好灰機

又唔是今日 佢個個月都搞

禾生日老闆送過好大紮花比我 搞到我收工瘋狂比人誤會有難朋友

咁你都是請定假算鳥

你話呢

大好雞會都唔珍惜

寫曲

情人節可摸以幫手訂花俾禾
俾番錢你

呢d 雞會我已經放棄左27次

我堆file堆到好高 我電話放枱面

唔會呀 冇乜感覺
禾種思衣過仁寨鍊屍 而過忍

牙支叫到 牙左肯定應承

生日=普通日子 有d 著數咁

耶穌話要原諒人 70個7次
你仲有大把雞燴

收花

不了,最憎寫曲

舊公司有蛋糕食但寧願冇
過生日都要做磨心

完全睇唔明 番5p啦

最誇張見過紙皮間房訓覺
可以試下

收花真係被人誤會到盡頭

射射呀
禾中意自欺欺人

得力員工
但要自己拎走紮花好樣衰

渣架

比人話生日送花比自己

有無翻譯

搶

唔怕 我地都好腐

叫你腦細負返責任咪得囉

交比禾

做唔到
格離session真光明正大打機冇人理

舊公司熟果班同事會買彈鳩慶祝
.不過好明顯有男女差別待遇

吾G你up嘜

咩國家語言

我仲要個晚係要出街

不了

我總是一個人在練習 一個人

同難朋友出街

歌
我總是一個人在練習 一個人

點差別法

女買東海堂 仔買孖寶蛋糕

@廢老翻譯

咁紮花點搞

巧威威
禾又想威一次
未收過咁大紥花

難咩朋友 都話瘋狂被人誤會

嘩 又會有人明啦

嫌三嫌四

依家送緊傻呀

我搵左好大個紙袋袋住走

類似

咁都好威

好慘

留低公司地址有專人跟進

牙支留低公司地址

我get 到

等我訂等啲糉
端午節送去龍J比賽俾我
巧威威

soly 有d讀寫障礙

你同廢老嘅頭電波Match

完美演繹 你的樣子如何

本身想講作為宥嘉fans我明
牙支你一講依句都係收返
禾都睇唔明

搞番個扮有人送花既服務🤪🤪🤪

事實唔好講出黎

咁又無咁麻鳩煩

得玲玲同船p明

但到付

女仔自己close 都好正常既

你話左你明la
又嫌棄我地毒

真係好on9

991

深水埗天橋底 3號櫈仔

992

marked

1001!!!!!!!

真毒唔會被偽毒理解

match

唔好明呀 一明就等如同廢老同一等級

1001未